[拋磚 柴犬] 越到冬天越凍越開心

D 圖好有動態 好得意

好得意

勁開心

係 仲唔怕凍𠻹

利伸 養兩隻

好可愛

戀愛了

好
想
養
呀

屌！

可愛到暈
bty 點解啲圖可以影得咁靚㗎 好葡萄

thanks 大家

靚

好得意
啲毛好靚

好想養

菲林機？ 狗狗好得意 正皮

唔係啊，冇自動對焦嘅菲林機
用緊xpro2